［中環］有4個10歲左右小朋友被黑警指違反限眾令 要求即時致電家長

中環機鐵站即時：四名小朋友不知為何在封鎖線內被大批警察截查

Update : 小朋友已安全離開，舉報他們被警戒違反限聚領，要求致電屋企人

Fendi

毅進制

4個人違乜鳩?

5.2截止登記做選民呀

4個點犯

後面個Batman

睇著乜衫已經知係富家子弟

四個人有咩問題

10歲好潮 我10歲仲係著緊雞仔嘜

左邊個個好型

高尚情操

我仲以為左邊個矮仔都係10歲小朋友

如果唔係有制服我仲以為有6-7個10歲小朋友，侏儒都接納，驚方真係反歧視先鋒。

點解個賊婆同啲十歲差唔多

好心痛小朋友都要出黎

右二個小朋友手拎FENDI上身著armani

似六個

4個人有犯法咩？？？？

案唔去查 係到搞小朋友 傻的嗎？

十歲就拎fendi clutch袋

欺善怕惡 咁叻唔去打美領

10歲就染哂髮 仲成身名牌 應該真係中環班有錢仔

黑驚同10歲小朋友一樣高

根本係大人 不過係侏儒

黑警呢鑊煩
班老豆老母會開黑警拖

如果lkf有開我信佢哋係路過去lkf

可能就係打完電話知佢哋係有錢仔先至放佢哋走，平時一早已經落孖葉搭咗返差館

咪就係

「致電屋企人」依d拋浪頭野
d窮撚父母見識少先會驚
班細路又名牌又咁細個行中環區，分分鐘收律師信

左邊情何以堪對鞋仲要加厚

似係

手足

班狗都唔高得過d細路好多

可唔可以响街指住4個popo大叫"4人歸西"?

打電話點知親戚係某某指揮官 聽就好笑

可能要上門謝罪 服侍班小朋友

10歲細路都搞

屌你老母死黑警

分分鐘好似毛漢咁

Fendi...

女黑警似小學生多

隨時零用錢多過黑警份糧
咁岩今日去洗錢見到黑警

我連係咩衫都唔知
我果然係窮撚

會唔會話係疏忽照顧兒童？

個女仔係咪咩住dior袋？

仲有非法集結

會唔會係翻版咋

係呀係呀

你睇最左個男仔頭髮咁長又染色
即係唔係讀local school啦
好明顯係有錢仔

細心留意個細路都係用CSL口罩，同madam一樣色

9估

4個。。。。
黑狗識唔識字㗎
定唔識數人頭

果邊IFC黎....相對果邊黎講其實係CHEAP野....
再堅D果批一件衫都2-3萬...

搵小朋友麻煩，黑警真係黑警，好撚廢

十歲仔就快高過兩位madam💪

仲有ARMANI衫, 分分鐘唔知邊個權貴個仔, 黑警小心啲

十歲

屌你老母黑警真係痴撚線, 搞呢啲細路究竟有咩得著?? 你咪由佢哋聚囉你會少條毛咩垃圾, 你哋唔係諗住比定額罰款佢哋嘛

我知Fendi唔貴 但佢地先得10歲
香港貧富懸殊真係好勁

女警睇個身材似10歲細路

4個細路有錢過班狗

老啦老啦，十歲都咁撚潮既

撥火啦

打完俾家長，懵柄強打俾d狗叫佢地道歉放人啦

拍埋一齊變咗老屎忽薯仔

最左邊果個細路穿H&M, 隔離穿EA7 已經突顯貧富懸殊

屌 買唔起

好撚mk喎

堅有錢仔

放左唔緊要，呢張相推到係人都見到都好冇面

咁細個就染髮
果然而家d細路好早熟

一睇就知第三個有錢仔
btw4個人限眾? 細路都唔放過 人地老豆老母黎到中出你地十獲都得

忠誠勇毅 專恰細路

支匪黑警迫良為娼

人比人比死人
做好自己本分

諗起今日睇到劉公子都喺ifc被狗票控

一睇就知係有錢仔啦

喺身套衫分分鐘等於毅進仔一個月人工

位位2千

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

件tee都emporio armani

咁應該有既

屌仲貴過我部電話（iPhone6s）

係人就捉

Push

USD$51 姐
EUR69,00 =EUR69

呢隻袋真係好撚大陸喱 d潮童咩taste

班狗ON99,IFC係狗可以進入的地方?留名睇人出律師信

10歲算係咁啦
牙蓋你10歲仲賴緊屎

當年我10歲人用緊SPI書包同SuperX運動袋

啲狗同小學生高度一樣

當年10歲最潮都係著cons

點解相入面啲人好似縮咗水咁
十歲着得好成熟

頂
有個popo cosplay 10歲小朋友

新一代開始興呢種風格

cool kid style?

班毅進仔真係痴線

小朋友都唔放過

10歲人仔好明顯只係想出黎玩啦

勸下咪得囉 駛唔駛用大人既尺度呀

正一仆街黎

4個啊屌你 毅進制啊?

下 一睇就知有錢仔 la fendi 袋wo

10歲咁mk

毅進仔連數都唔識數
四個點違反限聚令

咁後面嗰個好明顯唔係一齊
着緊jogger pants同魔術貼波鞋 似返普通細路

着得仲型過我

唔知以為葉繼歡番生呀,又盾又幾十人, 頂你原來捉十歲小朋友

看圖作文

可能已經去到買嘢唔會睇價錢嘅境界
全身uniqlo配30萬手錶嘅10歲版本

4個一齊落中環玩
擺明住上面
btw個女仔好得意

細路仔都恰
知唔知醜

我睇相以為6個小朋友

個女仔人細細已經識收兵

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

我都以為係6-7個.. 班狗好矮..

個兩隻狗係咪望到呆撚咗

左二個差佬矮到

班女汪汪同班小朋友差唔多高好彩有件龜衫炸 唔係實比人拉埋一份

老豆係李剛

有冇人見到個女仔嗰個係咩袋？？

潮我好多

笑撚死

可唔可以唔用"情何以堪"
呢啲蝗term
支那啲網紅雞最撚鍾意用

CLS 點睇都係小朋友

屌班狗咁撚大個袋都認唔到？

類似呢款

唔識欣賞

Currency: USD

窮撚唔識野

情何以堪， 堪： 承受。 何以： 賓語前置，即“以何”。 意思： 感情又怎麼能承受這種打擊呢？ 在不同的語境解釋略有不同。詞目出自《世說新語》 原文爲“昔年種柳，依依漢南。今看搖落，悽愴江潭。樹猶如此，人何以堪。”。也有作“物猶如此，人何以堪”。 出自元代王實甫的戲劇《西廂記》。

左2 popo同小朋友差唔多高

死窮撚無法想像依嗰小朋友係幾撚有錢

成語黎喎
你唔識就蝗語

讀書未

俾人串買唔起太古城，呢鑊仲越級搞白加道？

中文水平低撚到 你幾多歲

點睇都唔覺係有錢人仔女既衣著打扮

但係支那雞日常term
你一齊用？
我就睇見打冷顫

成語？文學修養咁撚高呀
唔怪得咁撚多"不服來辯" "情何以堪"

全部街坊
落中環
當係屋邨仔去屋邨商場咁

支那人日常都用中文
你都一齊用? 你一定係支那人
柒左就認啦

柒咗你就收埋啦
洗唔洗登報話比人聽你讀得書少呀

就係呢啲05後mk搞到我地啲00衰撚哂

條友柒左唔覆咪算囉，仲要笑人文學修養

蝗化咗認啦
屌你老味 文縐縐扮有學識
咪又係支那人用你先識
無撚啦啦講東話 拋幾隻四字成語
你平時講嘢 都問人"情何以堪"？

香港人用中文
有香港用法

你嗰隻係蝗式用法

班警甴又呃ot

正常成語小學已經教
可能依你呢d 級數既人四字詞語淨係識屌你老母啦

你平時講嘢
會問人"情何以堪"？
我就真係未撚聽過

最多識埋 光復香港 時代革命

咁要點先係有錢人衣著打扮
著住大大個logo既名牌, 驚死人睇唔到？

自己冇讀過書笑人有文學修養
唔怪得毅進仔會笑人讀大學
教育真係好重要

Cls

好嬲

好似倫敦金look
但多謝手足有出

班狗撚識咁多名牌咩

潮牌可能班毅進狗就識

好有錢

下次去廁所拉人

仲儲緊錢買佢對Tiger

殊 細聲啲
唔好咁大聲話人聽你無文化

有錢人生仔

收皮啦你幾歲呀聽日考英文聆聽呀屌你老母on99

呢個真心多左

班狗撚會理咩
佢地覺得自己大曬嫁啦
人地散仔有林大總統撐

做得散仔都唔會想搏升嫁啦 為左份糧宿舍咬過世囉

個差佬好矮下

10歲就染哂頭髮 成身名牌

無人講嘅話仲以為係mk仔

支那人會講個「我」字
你以後都唔好用啦

覺得得後面嗰batman先似十歲

10歲著得仲潮過我

重唔出胡椒噴霧？映住呀？

細路都唔撚放過

差個幾千蚊 點解唔買個好少少嘅

白衫條女狗咁多留言都冇人提
之前係蘭桂坊係咁同人講上番行人路串柒柒果個
捉4條靚仔駁上報咋嘛
轉個撚頭就放架啦

停咗課咁耐 又好難講嘅

圖中有7個十歲左右？

抵啦 00後

好多00後黃 咪on9

網紅呢個先係蝗語

因為香港一般人講嘅有錢人係指中上產
同億億聲嘅富豪係兩個世界

Dye撚晒hair

媽媽
我聽你話
我會返屋企吊7你嫁啦

十歲好哋哋行街都俾狗逗，大個唔憎佢哋都難

可能細佬用英文問路，班毅進仔叫佢地講中文，點知成班細佬由細到大都係講英文的，唔識講中文，毅進仔以為串鳩佢就兇班細佬，到白衫來到先知奶野

腳

屌哈比人
有錢潮童心諗jm 阻我攬女 shopping

利申: 想結識，有冇興趣照顧姐姐，或者俾姐姐照顧

俾埋個常用成語大全你溫習下香港小學生都識嘅嘢

「咪又係支那人用你先識」
息息相關 杯弓蛇影 鬼斧神工 繁文縟節

笑死，#133 都俾埋個來源你，死要話蝗語
睇到你個柒名醒起你連「啤牌」「啤梨」都分唔清

外媒正名連登吉祥物英文名

好撚肉酸

小學成語都唔識嘅人，個認知能力就係咁奇怪

犯限聚令係咪因為有五個人 ? 金毛隔離個同學 cosplay popo 引咗班過嚟捉...

Cosplay popo ?

網紅

#149 仲要講咩 「蝗化咗就認啦」「蝗化咗就認啦」「蝗化咗就認啦」「蝗化咗就認啦」

屌你老味中國人，喺到逼人做中國人
獻醜不如藏拙

直頭係柒左

情何以堪 - 陶傑 2005年10月29

柒頭，2019年嘅中國直播雞搭時光機返去2005年，教陶傑呢個成語係咪呀？

你喺中國地方長大？講得「成日用」，香港人話唔定都無你接觸咁多中國人用緊嘅字
不過成語都衝出嚟柒真係好肉酸。

威喇威喇，衝出嚟做中國人

10歲用fendi咁勁

好柒你身邊啲人唔會講姐

痴撚線情何以堪都唔俾用
真係情何以堪

屌變左fashion show ，個個都研究班細路著咩衫

毅進正仆街

扑左個女仔未
咁細個就界波袋

推

搵個白衫去講英文？

屌 原來名牌黎仲要咁撚貴
之前一直以為花園街貨仔黎

網你老母個紅

情何以堪都唔識
你小學畢業未？

黑警真係好得閒

香港將來仲有希望

點解你要學黑警咁唔讀書？

點止4個
著制服班狗智商一樣10歲

講到popo怕得罪人

唔奇，侏儒女警同黑衫男孩是用同一款口罩，即CSI口罩，男孩口罩斷估唔會親中團體派畀佢，黑衫男孩很大可能係某高官子女！

最有錢係後面個細路 Batman
屋企都唔知收埋幾多跑車

狗話犯法就犯法，一個都可以告。

幾個有錢細路睇落都型過晒班酸臭警甴

係，$2600 USD

e家d小朋友唔知點解好多錢追名牌 我真係r爆頭都諗唔明

呢舖我撐警犬喎
目測未必似得10歲
左一個細路染晒金毛咁mk
左二個囡仔短褲對腳白滑到
今次好可能成功阻止個細路囡囡比人呃咗塊處

人地屋企有錢 鐘意點著咪點著
咩點解 咩R爆頭
得你e d窮西先會乜都管住晒人地

Dior靚妹：媽咪我下次默書100分你要買個dior俾我

我見到5個小朋友

full,圍住4個小朋友，黑警好威呀！

係6個

啲狗由10歲之後冇高過

我第一眼已經見到
小朋友好撚離地

狗乸身高同10歲小朋友差唔多

係咪要笑？

毒男全身衫褲鞋袋都唔過千
一件衫都屌打

4個細路: hey dad, i am kidnapped by fuckin cops, can you send someone to save me?

狗仔:冇野喇返去啦你地

嗌埋老豆老母嚟就過四人

Balenciaga

你睇翻stephen chow 以前的戲

佢10幾歲?
個頭整到咁樣?

一早扑左啦
今日唔扑
聽日再扑都得
班狗應該順便驗下處女膜

如果唔打咁點先

咩條例可以叫人打電話比自己老母

屌隻狗乸咁撚矮我以為係小朋友之一

講緊對住個狗頭bor

皮幾野人地當散紙

人地可能食左好多處
但你連上連登打飛機都冇力

所以我本身數撚咗五個人

行街都唔畀？

肯定話家長疏忽照顧，以後佢哋冇得出嚟遊行

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

似翻版多啲

好明顯一出世就係含金鎖鑰，家人送俾佢嗰啲，其他細路仔可能連個牌子都未聽過

綠色口罩就係CSI?

咁撚樣都金毛
唔怪得個個都自稱黃到發金

好MK喎⋯⋯係咪影緊model相
回想我10歲

師兄有乜得罪

應該係真嘢
4個潮童行中環
都幾好玩

加埋屋企人岩岩五個

我廿幾歲人都唔知佢地著緊咩牌子
其實佢地係著緊咩名牌？

睇條差婆搭住個有錢仔肩頭就知唔會拉啦

係咪有錢人啲眼光唔同啲
硬係覺得啲名牌好柒

利申着u記嘅窮撚

fendi pouch 6k 一個嘅手提包

其實做差佬都幾易踩屎，查著唔知邊個高層啲家屬或者有錢佬都好麻煩

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

仲唔係佢?!

你知唔知雞仔嘜幾錢一件

貴=/= 潮

呢個年紀讀緊書，個頭潮成甘，除咗國際學校班有錢仔可以返到學校真係無其他

我細個著表哥d舊衫。

屋企冇錢買。

返學既背心底衫係老母街市買

個陣先施都仲有39蚊對白色波鞋

最左個男仔好潮

10歲小朋友同差婆差唔多高嘅？